(鬥慘大會) 分享下你份工有幾辛苦

日撚日都見到有人話分享份工有幾hea，時間唔知點過，我心諗
小弟分享先，我係做廣告agency
最近開始覺得有得OT係一種福氣，咁代表你仲有時間可以慢慢做
最慘係O都O唔撚到T，個客點都要你放工前(佢放工)死比佢
番工唔係比你學野，你跟唔上就只有收皮，每日都係度爆發小宇宙
番咗年幾從來冇試過有任何一刻係手頭上冇野做
放工攰到會搭錯車、打機水平下降、同人message仲會係咁打錯字
另外奉勸各位想入行嘅朋友，如果你係抱住「我覺得自己幾有創意，好擅長諗idea，應該勝任到呢行」，你千其唔好入

Big4

日日ot到8點...

返到屋企臨訓前都仲諗緊公司野